輔警算唔算猶太人

以色列區分國民只有jew同non-jew
咁輔警係係jew定non-jew

Auxiliary jew

Part time jew

Fu Jew

混血

又係你

輔警算係中國人
因為二戰佢只係輔助美國先贏到